【腳圖】香港往開平搭17小時 港女腳腫：耐過去美國

香港往開平搭17小時 港婦腳腫：耐過去美國
10月01日(日) 15:52

潘太受塞車影響，坐了17個小時後，雙腳都變腫了。（讀者提供圖片）
內地十一長假適逢中秋節，民眾紛紛趁超長假期外遊，不少港人也利用假期北上探親或旅遊。港人潘太向東網記者表示，上周六（9月30日）下午從香港坐車到開平，卻因為塞車，令原本四五個小時的車程，足足「加時」到17小時，「仲耐過去美國」。因為坐車時間太長的關係，更令她的雙腳都變腫了，她及家人形容整個過程「相當痛苦」。

據了解，潘太與丈夫一家四口上周六下午4時從香港油塘上車，搭直通巴到開平。未料，巴士上高速到達東莞虎門路段時便開始塞車，足足兩個小時都沒有移動。他們被困在車上第十個小時的時候，全身已僵硬麻痺；車上男女老幼若要如廁，都只好下車到高速路邊解決。

由於雙腳變腫，潘太最後到開平安頓好後要立即用熱水浸腳，才稍為舒緩症狀。

讀者提供圖片

大陸長假期仲搭車上去，真係傻

日本會唔會咁？

肥就肥啦，腫佢老母咩

睇落本身都粗到仆街

個司機都未呻啦

完全係我心聲

肥定腫呀。。。

呢啲都係新聞?
次次黃金週都係咁架啦

抵撚死 明知咁撚多人

司機咪仲辛苦 都on99

次次都係衰虎門橋

每4粒鐘會換班,有床訓架

你地大陸西d野關我撚事咩

自睇錯機師

肥到咁

黨會保護你
放心

負皮

仲搭車返大陸 咩年代

入黎睇靚腳架仆街

條公路邊一定周圍都是排泄物，一定臭到嘔

係撚十七個鐘 我坐左廿四個鐘

開平

灰甲

肥踵難分

肥腫難分

公路變公廁

全部人都係路邊放水 食煙
利申：坐緊個廿四個鐘只去過一次廁所放水

肥西黎嘅

所以有一個詞語叫 肥腫難分

歇後語：力威健身

上年新年我係海南島渣車返黎揸左26個鐘

好自然咁諗起忍屎潮文…

諗起都辛苦

肥西腳咪撚貼出黎啦

動物大遷徙

明明就係肥西既腳

三埠撚

換條撚咩 香港直巴呀
唔係有得訓嗰啲

屎尿公路

成班大陸仔唔知係度 乜

痴線，竟然咁相認
利申：三埠撚
不過暑假已經返過，十一返就遇咗塞到仆街

成條路邊都係屎尿

對腳一睇就知係肥

仲好意思話腫